如果他说他更愿意看到你和你的前任做爱，他就是个白痴。 揭露名人性毒虫，悼念拉里·弗林特，尤金·罗宾逊，2021年2月11日，Ozy 
 唯一能让你不变成白痴的方法就是知道你为什么会变成白痴。 乡村歌手摩根·沃伦因使用种族歧视言论被唱片公司停职，被数百家广播电台解雇 
 我是说，当我听到"爸爸"这个词的时候，那意味着，我是个白痴。 与吉姆·克莱默一起大赚一笔，尤金·罗宾逊，2021年2月1日 
 他是我们毋庸置疑的领袖，我们不是白痴。 亚伦·罗杰斯说:“我不认为有任何理由让我不能回到包装工队。”马克·马克斯 
 所以我想让他们看到我更人性化的一面，而不仅仅是我是个做着他们不同意的事情的白痴。 你可能因为《周六夜现场》的事件认识了摩根·沃伦。 但他已准备好成为乡村音乐的未来。 |艾米丽·亚尔| 2021年1月21日|华盛顿邮报 
 周一晚上，这封信被泄露给了博主the Two-Bit Idiot，他在网上发布了这封信。 日本比特币抢劫案内幕|Jake Adelstein | 2014年2月28日 
 在接下来的几个月里，戴维·罗斯巴特将在美国各地巡回宣传他的新书《我的心是个白痴》。 《白痴日记》:戴维·罗斯巴特开始了他的79个城市的签售之旅| 
 年轻的散文家往往是自己开放心灵的牺牲品。 本周热读:2012年8月26日Nicholas Mancusi bb1 2012年8月26日|DAILY BEAST 
 为了纪念周五上映的《我们的白痴兄弟》(Our Idiot Brother)，观看从弗雷多(Fredo)到巴特•辛普森(Bart Simpson)等11位最愚蠢的电影兄弟。 《阿呆与阿瓜》马洛·斯特恩| 2011年8月25日|每日野兽 
 (“哦，她看起来太可爱了，”一个人在看到佐伊·丹斯切尔(Zooey Deschanel)时低声说，她也出演了《傻哥哥》。) 《我的白痴哥哥》主演谈论圣丹斯史上最大的销售|妮可·拉波特| 2011年1月24日|每日野兽 
 “还有很多这样的人，他们互相反驳的方式对我来说是一种持续的乐趣。”白痴说。 亲切的白痴|约翰肯德里克刘海 
 “我想我能认出发件人，”白痴说，他的眼睛严厉地盯着诗人。 亲切的白痴|约翰肯德里克刘海 
 “按照现代商业的原则，要想完成任何事情，你必须大规模地工作。”白痴说。 亲切的白痴|约翰肯德里克刘海 
 “为了使呼吁更有力，让我以现在已经开始的七月为例，”白痴继续说。 亲切的白痴|约翰肯德里克刘海 
 我猜他是你的一个堂兄，没错。”博士笑道。 这个方案带有白痴的标签。 亲切的白痴|约翰肯德里克刘海